---
title: "boggu ganilo song lyrics"
album: "World Famous Lover"
artist: "Gopi Sundar"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Kranthi Madhav"
path: "/albums/world-famous-lover-lyrics"
song: "Boggu Ganilo"
image: ../../images/albumart/world-famous-lover.jpg
date: 2020-02-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/QejXftd6eC4"
type: "happy"
singers:
  - Niranj Suresh
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saruuuu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saruuuu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mastundi Ne Joru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mastundi Ne Joru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gearuu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gearuu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Marchindi Neelo Husharu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Marchindi Neelo Husharu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dooruu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dooruu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tisindile Pori Pyaaruu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tisindile Pori Pyaaruu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Buru Burruu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Buru Burruu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Motaruu Carru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Motaruu Carru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Boggu Ganilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Boggu Ganilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rangu Manira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rangu Manira"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chamakku Mandira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chamakku Mandira"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chikkindiraa Dakkinadira Neekey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chikkindiraa Dakkinadira Neekey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanney Mohini Sithara
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanney Mohini Sithara"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">A Classuu Nakku Thoka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="A Classuu Nakku Thoka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thokkinde Nee Luckuu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thokkinde Nee Luckuu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nidarinka Radhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nidarinka Radhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Kalaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Kalaku"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pakkaa Massoodiki Dorike
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pakkaa Massoodiki Dorike"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Basthi Bumperu Saruku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Basthi Bumperu Saruku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inkendi Yadgirike Mokku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inkendi Yadgirike Mokku"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye Sye Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye Sye Raja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chey Chey Chey Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chey Chey Chey Raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maja Chey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maja Chey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye Sye Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye Sye Raja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chey Chey Chey Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chey Chey Chey Raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maja Chey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maja Chey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Boggutta Poragada Seenayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Boggutta Poragada Seenayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuuvatta Siggupadithe Yettayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuuvatta Siggupadithe Yettayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bombaatu Pilladinka Needayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bombaatu Pilladinka Needayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ya ya Ya Tassadiyya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ya ya Ya Tassadiyya"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mukkutta Mutthyamanti Pillayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mukkutta Mutthyamanti Pillayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Taggatu Jodi Manchigundhayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Taggatu Jodi Manchigundhayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lungi Yeggati Sindulada Ravayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lungi Yeggati Sindulada Ravayyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhillu Dhinta Dhinta Dharuveyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhillu Dhinta Dhinta Dharuveyyaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thella Tholuraa aaaah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thella Tholuraa aaaah"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amdhasattheraa aaaah Yeh Yo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amdhasattheraa aaaah Yeh Yo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yesey Kattheraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yesey Kattheraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saduvukundiraa Sandamamaraaa aaaah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saduvukundiraa Sandamamaraaa aaaah"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pori Ninne Korukundileraa Oho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pori Ninne Korukundileraa Oho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raybanu Kallathona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raybanu Kallathona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">En Chusindo Neelo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="En Chusindo Neelo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yegabadi Paipainey Valindey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yegabadi Paipainey Valindey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarle Attage Kani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarle Attage Kani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sardukupo Saradalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sardukupo Saradalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">E Samayam Pothe Raanandhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="E Samayam Pothe Raanandhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye Sye Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye Sye Raja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chey Chey Chey Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chey Chey Chey Raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maja Chey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maja Chey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye Sye Raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye Sye Raja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sye Sye Sye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sye Sye Sye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chey Chey Chey Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chey Chey Chey Raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maja Chey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maja Chey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Boggutta Poragada Seenayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Boggutta Poragada Seenayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuuvatta Siggupadithe Yettayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuuvatta Siggupadithe Yettayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bombaatu Pilladinka Needayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bombaatu Pilladinka Needayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ya ya Ya Tassadiyya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ya ya Ya Tassadiyya"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mukkutta Mutthyamanti Pillayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mukkutta Mutthyamanti Pillayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Taggatu Jodi Manchigundhayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Taggatu Jodi Manchigundhayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lungi Yeggati Sindulada Ravayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lungi Yeggati Sindulada Ravayyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhillu Dhinta Dhinta Dharuveyyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhillu Dhinta Dhinta Dharuveyyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh"/>
</div>
</pre>
